\documentclass{frederico}

\title{Sociologia}
\author{CARLOS ANDRÉ BOHN BRANDT}

\begin{document}
\titulo

Pau-Brasil - Apogeu:(1500 - 1530)
Pré-Colonialismo -> Os portugueses não tinham a intenção de colonizar o Brasil, apenas de explorá-lo.

Cana de Açúcar - Apogeu:(1530 - 1646)

Mineração - Apogeu:(1705 - 1755)

Café - Apogeu(1830 - 1930) ----- (1800 - Rev Industrial)

Ciclos Secundários
Mandioca
Pecuária
Algodão
\end{document}
